幾間黃店夾份屌柒龍門

有光榮 水門 陸陸雞煲 Let‘ Jam

唔知邊個出埋書

龍門唔係condom
上面幾間諗住食埋龍門d客

偽黃等裝修啦

搞搞下個個都低調

龍門咁撚多爭議點 又搞大台又盛 大撚把人唔鍾意啦

有冇發覺 時代真係冇人屌

之前個捐款箱 咩撚都冇寫

淨係寫 你懂的 已經大把人課

有冇幫手足 網友會睇到

香港勝在有蕭生

#3 #4 #6 #7
俾我block咗，大家睇路

收到

好撚煩

跟風block埋

究竟係咩事

又係水門出聲 好煩 係元朗佢已經夠多是非

甜一刻又係鳩流流

但係今次光榮都跟機？

我都block左

#7 永久block左

又分化 裝修

渣狗，一起果醬，華爾登，陸陸雞堡，光榮前一兩個月搵過東週屌柒龍門

多謝提醒

仲有#18

#18 block佢

and #18 also

我都未見過
指控人食人血饅頭
然後攞舊饅頭再翻醃
又食多餐人血饅頭

咁樣書又搲多$120

唔鍾意水門
次次都同隔離舖頭鬧交

咁樣食人血饅頭
空穴來風未必無因
成班腦充血聽一面之詞就私怨上身嘅垃圾

又搞乜撚嘢分化

咁都係佢份人熱血先攪成咁
唔熱血就唔出聲啦
你見佢fb 成年都撐足成年就明佢個人不平則嗚

大佬 事情唔係非黑即白
又要唔撚聽人勸

全部都肯定係熱狗打本開

推 7.1 維園見

時代點屌啊 野食又好味又大件

都幾得閒 上fb開po屌都算
出書無撚嘢呀 你不如出番本黃店心路歷程好過啦

#30 我都block左
呢個post有幾多三毛

龍門有乜問題

比$120睇龍門有幾仆街？

多謝 我都順便block埋佢

拉
無聊
次次都俾人駁反轉頭
好老實講呢幾間嘢冇公信力

拉

呢間真係怕撚左佢

呢d咪有衝勁、夠正氣囉

咪撚再嘈好無

請支持龍門 真黃店

龍門咁撚難食
有黃店屌柒龍門都正常喇

呢幾間根本係藍店， 扮黃想食埋成個黃圈

PR公司又有新狙擊對象，搞唔到bob叔搞龍門

Thx, 已block9

裝修你本人?

Comment既人好多都share人西

睇完feva work段片

點解whats app對話 係cap圖？唔係錄片

仲有冇？

亞玉老細十分之好，臨埋單都叫哂我哋sub蘋果，好有心，份人仲好隨和，都唔知點解水門屌佢，早排去元朗page睇搞到啲手足好冇心機

分化撚

講到尾有咩實際證據?

去捐血未呀？

龍門成日引咗班人出嚟

句空穴來風未必無因真係笑撚咗 屌你一係就攞證據出嚟

水門雞老屈亞玉個單野，再加上走去對家做訪問，呢兩件事令我對佢地好有保留

其實做咩成日都要攻擊龍門
呢班人真係好撚煩

淨係Poly一事已經夠比我永遠支持瓏門
嗰班聲大夾惡嘅撫心自問當日比著你，你有冇咁嘅吉士走入Poly撐足咁多日

ｏｎ９
無端端比人ｂｌｏｃｋ

連登仔：所有反龍門黃店都係偽
龍門就係道路

間間都會食
唔好再理D分化撚

block多件

Thank you

呢間真係不撚知所謂，食左一次，質素真係唔得，d飯爛撚曬咁，雞又係普通到爆，冇味，唔明點解咁多人去食

黃色互屌圈

唔講立場
綠色水門雞係比較接近真正既 ‘水門雞飯’

#7 真係好撚勤力開post

我冇block 但我記低哂啲名

同行如敵國 你有你屌 我有我食 龍門 水門 時代 光榮 係黃我就食 理系你點鬥法

又難食

有証據真係指龍門食緊人血饅頭？

講左咁耐都係某啲眼紅黃店係度扭計 好肉酸

我只記得有人話龍門條數有問題 佢都拎埋數簿出黎大巴大巴摑落啲柒碌度

跟你先
Thanks

撚有攪大台咩死5毛走啦

同意

真心亞玉仲7唔夠咩
呢個取態遲早出事

不分化不割蓆
會檢討會反醒

下?
又有人攪龍門?
又係水門雞?
哦

以上已經係黃色經濟圈呢半年嘅日常

緊係輸啦
黃色經濟圈日日鬥黃玩批鬥

又屌龍門

水門雞真係煩撚過閪 每日屌龍門

次次有是非一定有水門份。

不割蓆不分化

其實水門雞咩料
點解可以次次都有份屌
人地做黃店，佢又做黃店，佢做到好似特別串咁

正 又有得鬥黃

黃色經濟入面既大台

想做黃店界大佬,但自己又冇本事
眼紅其他黃店老闆,唔抵得人地出位過佢
就係咁簡單

而龍門老闆選擇唔參與於呢一潭污水中
身位即刻高左幾層,仲唔嬲死水門老闆咩

龍門老細前排先話以後低調抗爭 咁都走去搞佢

巴打我都係

多撚謝人西啦快啲
嗰條友又係倒米

個個post都見到佢分化

法唔法國兒登可以屌泛民，屌612批錢買音響，屌人舉美國旗，屌人搞加泰集會(呢堆post都好多正評)
唯獨唔可以質疑龍門

成班都係熱狗分化撚

人西擺明紅底搞屎棍，之後成班私怨撚就痴埋入去圍爐，得閒就出嚟搞鳩下自己唔鐘意嘅目標

我都有block 某幾個

佢老幾呀

大仇未報， 天滅中共

根本成班就係中意玩小圈子

不過真心佩服龍門
咁多間黃店
係得佢一間可以俾咁多行家屌
屌足幾個月

咁多間都屌龍門 渣哥都有串過佢
光榮都係好早發聲既黃店
幾間黃店屌同一間嘢，到底係龍門多打手定係大家真心覺得冇問題？

咁點解淨係得車週睬佢地

same

聖誕卡呢單龍門抵話 但邊個出書仲要120蚊本

又鬥黃！

熱狗嚟🙊

個page 語氣同Anita Wong 一模一樣

裝修啦 唔洗講

龍門搵立場澄清，咁你地咪繼續畀料星島囉，出書真係

120蚊去買啲freelance記者嘅攝影集仲好

開始內控 運動就完了
快入港股

六國論

屌佢難食咪直接屌
使鬼無限上綱上線

如果真係有心想大家知道龍門嘅所作所為
點解要搵出版社出書
而唔係直接公開證據
咁冇閒錢畀百幾蚊買本書嘅手足咪繼續畀人呃

唔好問 佢地就係真理

唔記得雨革無因為點衰？

公開左啦 高登都訪問晒d舊員工

人哋唔care 我話你知佢哋已經唔係第一次咁做

結果佢冇講原來係自己爛賭先畀人炒

自己聽下啦盲粉

我邊隻字為龍門辯護過
我只係話出書嘅手法對呢件事唔會有幫助

南亞手足仔連你都知
屌你老母呢班撚屌仲要消耗自己人多幾撚耐

唔岩係要改要反省但唔撚係集體批鬥
批撚到自己人無力 唔夠膽出聲 唔夠膽屌返敵人
你班黃絲手足就最撚開心

咪再鬥黃啦好心

覺得水門啲雞係幾好食
都食咗幾次
但成日見佢fb屌鳩人真係超級怨婦

所有黃店可唔可以唔好再屌黎屌去好撚柒煩

我已經費事屌 陣間自己勞氣

分化post
此post已完

有咁多錢出書督灰，咁不如拎錢幫手足打官司

佢未做黃店前食過 已經覺得難食加細碗
做黃店後再食 一樣咁難食
元朗舊b仔隔離間泰國野海南雞好食過水門多多聲
但唔知藍定黃

叫我絲打

其實曬時間屌其他黃店
不如屌藍店屌多幾錢重先啦

#8 block左，分化撚

你們要鬥黃哦？

直接冇視

仲要好撚串嘴

blocked too

要食都食綠色個間啦，豬手飯
唔理藍黃呢間水門本身質素都唔撚店

120都算
用奶共匯行私人戶口收貨錢...
博比人封戶？

元朗Page真係不得了
來來去去都淨係sell嗰幾間
其他黃店就提都冇乜點提過
根本喺度玩小圈子

P牌比唔到讚（唯有手動）

係啦係啦 龍門最撚黃

跟

勝在有你提醒

我#1 都有block

打錯#2先係

想搶生意咁款

仆街又黎料

依個時候仲玩分化既真係唔洗理
已經無本錢再玩分化

兄弟爬山, 各自努力啦.....
拉

屌還屌仲要出書 黎食多獲人血鏝頭

揾共狗王煙閪何咁屌老母 濕鳩水門閪唔撚係鬼我唔撚信

邊間起頭批鬥 即刻罷食

火都嚟撚埋

香港已經被支那搞緊

仲得閒內鬥

龍門發生左好多問題
最少我同身邊大量人唔會再食
但....算啦 輸到無所謂了

利申 兩次龍門團年飯都係到

有丫幾間都會KEEP住食
本身係黃我就幫襯
不會再分那麼細

爆人大穫都要出書賣 第一次見

有時間出書搞鳩其他黃店...
係咪可以善用時間同資源幫下手足？

睇到麻木,so far幾個月黎黎去去都係呢幾間大野屌龍門,最多加埋渣哥
有冇新意 不如啲小店都發表下自己對龍門既感想啦,唔想再睇到呢幾間困獸鬥

佢會答你出書賺到既收益會拎去捐返俾手足咁咪大家都有so

你指低調啲個間？好似都係黃？

過東週唱人好似講唔通

光榮 水門 陸陸雞煲 Let‘ Jam 一律視為藍店 thx

感謝 已block

做乜鳩又鬥黃，要鬧鬧藍啦屌

講左咁多次, 龍門就聲明番咁多次
好似玩攻城咁, 但唔覺得打得入

但睇track record 水門雞一方已經柒左幾次
例如屈呀玉搵鄉黑打佢

搞人果個咪最高調

雙重壓力下,黃店開始紛紛被鬥到轉低調

唉，其實可唔可以唔好再鬥黃呀？有乜野好鬥呀？槍頭對外唔得既？

有問題唔一定係關個饅頭事架麻，老實佢純商業MODE咁去RUN 的話，我相信呢類爭議應該就會小好多好多但問題就係唔係。

所以有關錢銀的野，就算黃圈內都好，都係黑字白字寫低為好啦。

商業合作有錢銀問題好閒
但水門班仆街一開波就係屈人偽黃, 完全唔提呢D錢銀野內容, 人格謀殺左人地先, 每次張生拎證據出黎佢地又會靜一排, 然後又嘈過, 無限loop左唔知幾多次

同埋不如又睇番點解龍門咁多"問題"，咁多間黃店同老闆 有邊個好似佢玩到咁大，除左本業重開左D 乜乜資源中心阿出黎，重要玩無合約信對方咁RUN，如果有合約最小都唔會有手作個幾單野出現啦

做大左=大台

真心唔明 係真係咁委屈嘅 可以發大黎講 龍門解釋唔到嘅 咁大家一定知邊個啱邊個錯 但出書真係r哂頭

光榮真係一開波已經好唔妥龍門

其實你講得啱嫁, 最大問題係冇合約, 大家都講個信字
但睇番兩邊陳詞, 拍心口果個好似係龍門張, 同人合作先幫人墊, 然後有人就覺得自己可以食曬墊果忽咁囉, 邊個賺左真係睇你點睇

btw話人食人血饅頭食到你要出書, 仲要賣到120蚊一本, 入面仲有個人西group既內容, 對唔住我要割, 喂連登之前咪踢爆左人西谷根本係藍屍扮黃

同行如敵國
呢班朋黨真係好撚仆街

唔好漏左新景園

先唔講佢地班元朗黃店咁好朋友 之前比人淋油定唔知咩 一口咬定係其中一間黃店做 然後佢地班黃店圍威喂 叫啲客唔好幫襯檔黃嘅生果車仔檔 人地阿伯有咩得罪佢地？ 成日好似爛仔咁撩事開po鬧人 但鬧嘅都係黃店居多 真係唔係黃就大哂架 呢個係人格問題...

都唔知想點，都屌到龍門係咁縮啦重想點呢?

除左錢銀，就係一D人事問題，包括某部份手足的做野問題，又可以怪一個老闆 用舊式老闆的態度屌鳩D員工，我真係唔知講乜好

雖然我唔敢講張先生係呢幾件事上，無犯任何道德上的錯誤，但咁多次你攻擊我我回應你之後都好似真係唔太關佢事阿麻

BTW我無追POST，邊個出書?

上面都講左, 份人「熱血」丫嘛
一叫咬定呀玉搵人打佢, 點舛第2間老闆忠輝(好似係)澄清番件事, 然後隻水門雞就去批鬥話忠輝講大話
生果伯單野又係, 成班元朗朋黨玩分身唱衰其他鋪頭, 比人踢爆左就話人響藍店入貨

你講起炒手足呢單野
早排水門雞已中左回力鏢, 出post話有個伙記唔掂, 話手足唔係大曬點點點

丫屌你果陣又屌人龍門炒個做唔到野既手足?

有人開左個page叫消失的聖誕卡，書名=page名，擺d書係各大黃店買，賺左既錢話捐出去wor
然後甜一刻老細開post介紹本書加屌龍門

玩小圈子我覺得冇咩 咁佢地幾間啱傾咪啱傾 冇乜野 但成班圍威喂得黎 對其他黃店好差仲要搞9人地 就唔太好囉 唔係話永不錄用 但你問我食邊間黃店 首選唔會係佢地個幾間囉

差#6未block

咪係囉 屌佢 屌屌屌 屌屌屌屌lun屌 圍鬥黃最啱架啦

攞條繩綁撚起龍門老細出黎個撚個手指督撚住佢黎屌

百2蚊一本咁既野, 仲要比你扣「成本」, 呢舊饅頭真係夠大囉

佢地係小圈子之餘玩分身去負評其他唔係個圈子入面既黃店, 令自己得益, 根本要blacklist

.........................

算唔算係叫做食自己搞其他黃店既人血饅頭

對啲唔frd嘅但又做差唔多類型嘅黃店 係仲更差 你留意下元朗個fb page就知

係有咁多料既咪上黎連登貼曬出黎囉, 叫連尼住幫你解1001又點話
點知又要賺錢既, 招除成本wo, 我點知你成本幾多?

真啊 踩其他黃店真心好撚痴線 想試好豆 知道之後都唔多想去...

有幾間真係好鐘意玩鬥黃. 私怨到仆街 唉

已經唔關黃唔黃事
係錢, 由頭到尾都係錢
你睇渣哥就知, 話人龍門賺到開分店, 自己咪又係越做越大, 有口話人冇口話自己, 比人叉撚住果陣就出黎串話自己以前月入幾多點點點, 丫食人血饅頭有分窮定有錢嫁咩?

講真, 賺錢係正常. 大家都希望越做越大
不過唔係互屌同私怨囉

搞咩…

聽過話水門老細話畀亞玉搵人打？？

原來仲未完

水門雞自己柒左, 第2日仲要出番個post扮委屈, 好心啦
到依家一個公道都冇還比呀玉, 呀玉轉低調抆左黃店既label

Same

咁多日即係幾多日？睇新聞都係中午入去，留咗陣就出返嚟？

純粹想點吓：如果高登嗰兩條片唔算證據嘅話，咁點解張俊傑求奇整個table 加堆數嘅所謂數簿你又信到十足

我本身block咗 3 7
唔該巴打提醒

其實有樣嘢要分清楚

公開透明所有嘢清清楚楚固然係好
但就註定條友會綁手綁腳乜都做唔到
為咗避免畀位人入所有嘢只能按照法律去做

想要靈活彈性處理
就有好多嘢會踩喺灰色地帶
註定唔可以公開所有嘢畀人睇

你個ac

的確唔關黃唔黃事，因為事實係一個明買明賣，一個捐款同私人帳目不清

兩邊都唔信
唔係支持龍門
而係唔想有人留低句空穴來風未必無因就當證據

我個ac唔清唔楚，同龍門條數有得揮啊

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

係呀仲有成班水門小圈子搞元朗華叔

紅同藍唔鬥 鬥黃 好撚野 講幾句就想抹煞人地為運動做過嘅野

睇埋立場啦咁

呢間水門係教育路定又新街？

介唔介意講我知阿張生入左poly幾多日呢?

利申:我呢就幾乎幾日都無見過張生

踢爆同質疑等於批鬥？咁文革唔使死咁多人啦

求其打啲數字上個app都叫證據，咁支那應該武肺死幾萬人我地應該要相信黨啦

書嘅內容係爆大鑊
唔係俾龍門dum鳩咗嘅聖誕咭咩

你見乜？發夢有乜好講

佢近排痴埋bob叔度 個個post都有佢留言

水門有問題就代表龍門冇問題？
咁光榮同渣哥睇唔過眼龍門帳目不清，拎捐款冚私數，又叫眼紅？

你真係好撚嘔心
你成撚日share大陸YouTuber扮乜嘢黃？

立場同高登呢？

其實關鬥黃咩事？

痴撚線
有錢寧願出書，都唔將筆錢支援抗爭者
淨係呢點都夠我以後唔食呢幾間

退一百步，有證據嘅放上網已經得
賣書係咩玩法

真 好撚煩
黃色經濟圈搞到咁多私怨
我只係想好好咁消費落我認同嘅嘢上

3、6、7風向撚黎
郁啲就偽黃引人分化
4唔知衰咩未 block

Same same, 人地做嘢出嚟有眼見
話佢有問題，ok，一五一十講出嚟，有道理大家自然會跟進，出咩書啫，咁好精力搞呢啲，仲要連光榮都參一腳

有問題就直接講，出乜書，好肉酸
龍門數簿都攤埋出嚟，大方回應喎，
更加唔使提佢之前企到咁前

唔係想幫龍門講說話
而係一班人話龍門有問題，講咁耐都督唔出實際問題，咁即係點先？仲要嘈到幾時先？點交代先滿意可以一條心做返正經事先？

So what
餐廳係食質素 唔係食政治立場

連登禁忌 屌龍門 泛民

食到嘔返出嚟腸胃炎都唔割

大家一齊屌柒分化撚方向撚

唔明點解啲人淨係屌水門，因為明明係8間一齊出，同埋屌龍門係好多人有份，好似係咩甜一刻開名屌，渣哥話好食果間。

不過出書屌真係好on9，有錢我寧願捐星火。 冇追到post唔知道本書整出嚟原來係為咗屌龍門，好想知寫d咩

我見好多出名既黃店都有屌，光榮咁黃都鬧，點解又冇人講佢

好似都係革命未完
就出好多書仔

$120買嚟睇本土論述就抵
增長吓民智
買嚟睇畫冊 就

我都信龍門係有問題所以無再幫襯佢
但係要人用$120 買真相
之後條數會去邊一樣都係無人知

又分化

咁我想問
寫聖誕卡嘅人
有授權咁出書咩？

同國難本家書有撚分別？
搵唔到作者/無人反對
就等於可以出書

100萬曲奇餅
咪原先一樣係提都無撚提
間手足曲奇 只講自己有幾撚慘
日日趕工 仲畀龍門拖數

點撚知係收咗成100萬
合作搞幾個月 就食埋人哋個本
話100萬係龍門"無償捐出嚟"

唔知有無得打書釘
睇吓咩內容？